井上雄彥D劇情算唔算玩死左自己

超中意浪客行同Real，但兩套野幾乎都停左更新
諗落諗落，會唔會係井上已經控制唔到劇情發展

浪客行畫到武藏同小次郎fd過打band，根本唔知點樣畫到佢地要決鬥
Real入面野官選唔上職業，惟有自暴自棄。就咁放棄籃球成套野又好似變左無意義咁，但事實係野官天份唔太夠
咁玩法，其實又真係好難兜

野宮選唔上真係有d 失望
可能始終唔算係主角

呢個情節真係唔方唔real

快d完左佢畫返slam dunk 算啦

俠客行真係好撚正
幾時畫番呀

野宮係主角呀
real本身就3個主角
我覺得野宮呢條線先夠貼地夠真實
好期待吓佢完咗選拔之後會點樣行自己嘅路
好希望井上寫埋落去

認同，就係咁先好睇。